陳奕迅真係好撚嘔心

上個大陸節目虛偽到 個笑容猙獰到
平時又唔見喺香港唱得咁認真
當香港啲fans係乜
以後咪撚翻落嚟

唔好ON9啦?
唔洗揾錢咩?
邊度有錢揾就去邊到架啦

點虛偽法

評價歌手主要視乎歌藝，况且大陸節要求做馬，所以不必認真

貪你香港d 乜？cd唔買，比個錢聽歌都嫌三嫌四？上大陸走一轉都幾千萬la

香港人=垃圾

香港養唔起佢

好猙獰

佢老婆仲嘔心

佢唱歌其實好撚普通
唱k質素
衰撚過周董
不過毒撚啱聽吹佢唔脹

樂壇金正恩萬歲！

反了反了

係咁佢上大陸節目 你唔係應該開心咩？

咪臭係！
佢唔奶共，又點有錢養佢老婆

所以佢冇錯，錯在佢老婆

香港場場演唱會都爆喎，邊個唔捨得比錢佢洗？
賺人仔冇問題，但當香港fans係狗就唔需要再支持佢

Eason唱歌普通 為左盲反你可以去到幾盡

搵食姐

佢後生都叫唱得好
依家把聲爛哂啦

只聽佢以前Ｄ歌

不如你拿拿聲跳樓唔好係到獻世啦

一邊屌一邊用JOOX聽歌係咩道理

聽歌就聽歌
唔好嘗試理埋果個人d平時行為

今晚屌鳩你
主唱: 陳奕迅

除了褲，拎走條姨媽巾，
愈想屌塊閪有鹹魚味，
一對奶水晶般吸引，椰子般的乳部像波神。
紅奶罩襯托紅波的，
未勃起，偉哥成粒吞，
搞興你，夠興揭起張被，
淫水濕不到被，何必將屎忽墊起?

心思思，想屌閪剝左底褲，
我碌鳩好撚醒日日抬起，
今晚屌鳩妳，任由我淫賤到死。
舔春子，奶閪窿，不可出野，
玩冰火，吹吹蕭，快慰無比，
後欄都屌過，獨龍鑽又屌鳩妳。

來做愛，幫忙打飛機，
想屌閪，快將陰唇張開，
屌鳩妳，避孕袋未可捨棄，
用條撚屌鳩妳，條女要生要死。

心思思，想屌閪剝左底褲，
我碌鳩好撚醒日日抬起，
今晚屌鳩妳，任由我淫賤到死。
舔春子，奶閪窿，不可出野，
玩冰火，吹吹蕭，快慰無比，
後欄都屌過，獨龍鑽又屌鳩妳。

心思思，想屌閪剝左底褲，
我碌鳩好撚醒日日抬起，
今晚屌鳩妳，任由我淫賤到死。
奶春子，舔閪窿，不可出野，
玩冰火，吹吹蕭，快慰無比，
後欄都屌過，獨龍鑽...又屌鳩...妳。

呢個真係幫你唔落

大陸人又好尊重咩
咪又係一樣
我就唔信佢大陸會賣到碟
大陸想搵隻正版碟買都冇啦
咪又係d電視台俾錢佢
佢係香港開演唱會咪又係full哂
幾時有唔俾錢？

又到 eason 跌落神枱

香港做得出呢d質素嘅節目先算啦

問下d參賽者有冇俾錢買過佢一隻歌一隻碟好過啦
賺錢就賺錢啦
講咁多廢話做乜鳩

香港開演唱會，大陸出show，咁咪fatfat囉，你剩係係香港發展會搵少幾多，唔通一個月開一次演唱會咩。仲有，eason大陸大把fans，最少無人會話佢唱歌普通先啦，又有一大班同level音樂人一齊玩，係香港佢真係無對手架

你睇下呢個post，有幾多人做佢隻狗做得幾咁自豪 所以話香港人學乜撚嘢搞革命呀，一個漏氣單春就玩撚死你！

諗深一層，劉凱威，的士陳，呢啲喺香港做極紅唔起，一返支那就爆紅，究竟係我地唔識貨定係點？

返大陸笑兩笑 就有錢收 你做唔做先？

一句講晒
如果大陸比幾十倍人工你
你做唔做先

第d唔敢講
呢兩件一定係因為大陸人太低質

李克勤上大陸節目就屌佢奶共賺人仔
Eason上大陸節目就話香港養唔起佢唔抵屌

利申:2位既歌都有聽開

其實你返大陸賺錢冇人怪你
但唔好講到香港人唔識欣賞佢先得嫁
事實香港市場細大家都冇計

D垃圾歌手平市道差就大大聲屌香港人聽盜版
不如返大陸問下佢d客仔有冇人聽過正版先啦
平時滿口正義
見到錢咪幫班低等人含撚囉
唔好扮哂藝術家咁清高講咩版權啦

我無話香港人唔識欣賞佢，我自己本身都係eason fans，係樓主話佢唱歌普通我先引述

好明顯係態度嘅問題， 單春條撚樣擺明多次恰鳩香港人，但佢班撚屌死忠就下下扮睇唔撚到，有乜事就淨係識拎人老婆出嚟講，再唔係就搬曬全宇宙嘅歌手出嚟同佢做掩護，香港人屌佢有乜問題？唔屌佢嗰啲先係冇撚用，成班都係斯德哥爾摩症候群，全部躝返入去老母個閪度啦！

悔氣說話唔好太認真

佢兩個同台吹淘汰呀姐撚比人抛十條街啦

其實我覺得佢有啲情緒病

唱k質素都講得出

幾分鐘前就恰鳩記者，幾分鐘後聽到十年兩個字就即刻鳩縮

有情緒病會撚咁醒目

佢演唱會好認真喎(雖然有時爛聲)，係上個啲頒獎典禮先hea唱啫

返大陸輕鬆做下戲又收得多錢
係香港要開幾多場演唱會?
開得多場唱到把聲虧哂又比人話hea唱當香港人係狗
你估eason真係當音樂只係搵錢工具咩
到佢心癢就會自然想開 而唔係為開而開
咁仲係當香港fans係狗?

單春有特權！單春大撚曬！

世上有幾多個死忠奶我 任我含

你估支國咁大會冇人唔鍾意佢
講到尾咪錢
香港一場演唱會唱到狗咁可能賺一百萬
上面做個爛鬼節目嘻嘻哈哈隨時幾百萬一集
咁撚好搵，仲唔講到支國人有幾高質得幾高質咩

屌，一日最衰都係佢老婆啦

尤其係大陸個啲 錢又係咁多又唔洗開得多場

周杰倫搵人仔就仲係周董，陳奕迅就好嘔心

推撚到佢啲契弟回應為止

周董個格不嬲都衰

唔係有佢老婆亂fing 錢
醫神一早退左休啦，仲點會有歌聽

周杰倫都唔憂做啦
咪又係返大陸奶鞋底
錢邊有人嫌多

樓豬認真鳥
此post已完

人少就=垃圾

香港人絕對唔可以返大陸接Job同搵錢

其實好簡單，一個字解釋晒，錢

問題係有班契弟雙重標準喎，毛澤迅就乜撚都得，其他歌手返大陸就比人屌撚到閪都反埋出嚟

衰撚過周董 笑話 咁請問巴打聽開邊個靚聲歌手

次次演唱會都落力唱都叫當香港觀眾係狗
duo嗰次佢打針唱呀
不過樓主duo嗰陣小學畢業未

hea唱一兩次就將以前既努力抹哂

唔理唔識貨定點，就算強國人屎都食得落冇品味，咁又點，人地肯俾錢，而且總有人肯做死忠，係人都知邊個市場好做

香港呢?香港人幾時先識睇下自己有幾鳩屎有幾趕客

響討論區就女既係雞，男既係鴨，清廉道德都唔夠既，出首新歌都要過到政治檢驗，對眼又生響額頭，成日講強國人唔識欣賞人努力，拎唔到世界第一就係垃圾，繼香港話，做到宇宙最強都係垃圾，點都有得彈，點都有位入，公眾人物就係呢班受壓榨既賤民既出氣袋，平日唔敢反抗，放左工上網就日柒日響度彈三彈四

傳媒呢，好似陳奕迅咁，寫佢單春，寫佢老婆大洗，寫佢老婆吸毒，寫佢同謝安棋有路，佢家庭一定俾香港傳媒攪到冇日安寧，最仆街係香港人睇完呢d花邊新聞，冇人幫佢架，冇人屌傳媒寫負面野都唔寫下人音樂上既事架，個個跟住起哄，師奶信到十足，學生哥跟口水尾，網上就傳黎傳去似到十足，屌，你班香港人，恨佢仆街好耐啦，話懷念佢以前唔爛聲，當正佢現在死既，個個好似黃家駒咁一去不復返，香港人就至撚高興，我諗佢現在連香港都唔柒想返駛事一落機就俾人寫臭啊

唔上我是歌手唔通上爛鳩勁歌金曲

全部都係單春隻哈巴狗

邊度有錢賺就去邊架啦

講緊啲撚樣雙重標準，你個撚屌閱讀理解係咪有問題？

有個敗家老婆

傷台呢啲咁西既頒獎禮
比我係佢都玩9你啦
你見佢前以前新城 (好似13年) 同對上次港台
都係正常發揮
就係13,16嗰兩次狗03先玩9你

從頭睇過啦！屌你老母臭閪！

duo尾場唱到一點咁滯
正到

樓豬一定00後

慶幸嗰場喺現場，最深刻嘅演唱會

真係想知上面班撚樣有無笑過阿gem係瘋蝗漿 宇宙漿

而家諗返都覺得好正

佢食撚屎 摺埋啦
利申eason fans

香港fans不嬲都自視過高
支持人地冇實際行動，要踩就可以起勢咁踩

要執佢恰鳩香港人嘅事大撚把啦屌你老母爛化閪！望撚住個手機讀歌詞，亂鳩咁唱講so bad，嗌又話人嘈撚住曬，唔嗌又串鳩人哋跛，兇撚完記者轉頭人哋問佢十年又死撚曬狗。如果佢上到大陸都係一撚樣咁嘅面口我冇撚野好講，但最撚閉係條撚樣上到大陸就成條哈巴狗咁，即係同你條撚樣一撚樣，一對住毛澤迅就乜撚嘢都可以將佢歪曲成冇問題！咁咪就好似條哈巴狗咁囉！我屌佢老母！

最基本嘅買碟都少啦

講得好 係依家嘅香港人對佢唔住

香港大陸兩邊都垃撚圾
唔洗爭

王菲都一樣咁撚黑人憎
明明所有榮譽財富都係香港比佢

係香港開演唱會佢邊有唔認真
Duo, eason's life 有冇睇過

人為財死 仔為女亡 啫

[quote]上個大陸節目虛偽到 個笑容猙獰到
平時又唔見喺香港唱得咁認真
當香港啲fans係乜
以後咪撚翻落嚟[/quote］

邊個黎？唔識佢

逢同香港有關係既人上大陸發展
都一定比人屌

陳奕迅上大陸節目 = 香港養唔起佢，要養阿徐買名牌好辛苦架，支那人好尊重佢
送禮勤阿gem上大陸節目＝奶共賺人仔，支那人淨係識欣賞香港人唔要既垃圾

連登仔思維

陳奕迅928講果堆野無人屌，反而阿gem 928俾人插到飛起
可見雙登仔雙重標準

上到大陸啲大陸佬咪又係咁撚樣嗌，又唔撚見佢屌？仲笑鳩啲香港歌迷係跛，好似你呢啲奴才就梗係覺得冇問題啦！

唔答十年冇撚問題㗎！咁之前就唔好喺度串柒柒扮有性格啦！係啲戇鳩死忠先會覺得佢好撚有型㗎咋！

仲有我頭先係喺度講緊佢啲fans雙重標準，其他人上大陸就笑鳩人，佢上去就完全冇問題，係你條撚屌自己扮撚曬有型九唔撚八喺度護主，含完單春碌撚重要口爆瀨袋底泥，屌你老母你做人有冇尊嚴㗎？你係咪冇賓周㗎？ 係咪一出世就俾人奄9咗？

上得大陸個個都埋沒良心架喇
但宜家仲有邊個唔上？
發哥都有拍大陸電影啦

佢唔重視香港市場
唔出廣東歌
咪唔撚聽佢囉

梗係支那垃圾當寶物啦，的士陳要演技冇演技要唱功冇唱功，除咗個樣生得似韓國人，根本上你搵唔到其他特色

反而覺得Eason返大陸先找回自我enjoy音樂，唔似香港咁下下針對佢講佢是非

去叱吒拎iphone睇歌詞，唱歌甩咀，大叫so bad
原來香港觀眾唔駛尊重 連登仔繼續捧到上天
比著係第二個咁做應該俾人插到飛天
條友夠唔夠膽係支那咁做

上面有版你睇啦，列撚埋啲罪狀比佢聽又話得嗰幾件，屌佢老母如果佢上到大陸同喺香港係一撚樣咁嘅面口，咁佢就真係一個好撚有性格嘅藝術家啦！ 而家？含撚啦！只係一個撳住香港人嚟屌嘅歌星仔咋！難得仲有咁多奴才肯幫佢奶袋底，真係戥佢哋老豆老母肉痛， 做人做到咁撚冇尊嚴

咁香港娛樂圈又真係好折墮既....

我覺得阿gem真係好慘 俾班撚樣針住咁屌
陳奕迅做咩都有藉口幫佢辯護
陳奕迅做同樣既事 雙登仔：ok, it's fine

上大陸搵錢根本就冇問題，問題係當韓紅條肥婆都夠膽走出嚟話捍衛廣東話嘅時候，陳奕迅條撚樣喺度做緊啲乜？ 佢啲歌迷扮睇唔到唔撚緊要，但唔該唔好屌其他人，因為佢哋契老豆比佢哋任何一個人都更仆街！

唱concert 當班歌迷狗咁撚
唔記得歌詞 吹呀
爛聲 吹呀
唔好拍手tim 呀 屌埋你呀

番到大陸
即刻X 熟狗頭咁

唔好執佢一兩件事嚟講呀！呢兩件事完全冇問題㗎！

以為講緊我

香港演唱會爆，當中好多觀眾係大陸人

上面有人解釋左啦 係香港娛樂圈同香港人下下講是非 所以佢無心唱
上到大陸可以專心enjoy唱歌同藝術 咪咁好笑容囉

我諗就算要佢哋老婆比埋單春屌都冇問題，因為比佢屌撚完個老婆肯定會即刻變得好有感染力

如果係雙登仔好憎既果d歌手，好似容祖兒 阿gem 側田咁做，唔知會點呢

EASON，周杰倫，林俊杰

連登仔最中意果D都為左錢幫中國做野

其實所謂嘅同梁振英整雞蛋仔有幾多人見過先？當日係謝霆鋒以類似咩香港青年聯會嘅名義，召集咗一大班人報名，話要破健力士紀錄一齊整雞蛋仔，但其實好多參加者都係冇份整，好多都係喺球場度淋雨，有一班工作人員喺帳篷入面自己整，之後就派俾參加者每人一份。亦都有幾個英皇歌手上台唱歌(吳浩康，洪卓立等等)，謝霆鋒都冇唱過，只係播MV，Eason更加冇上過台，只係聽到司儀崔建邦話佢打電話話飛緊車嚟咁(好似係前一日喺大陸開演唱會，啱啱落機咁)，係到健力士個代表上台頒證書，Eason先跟埋謝霆鋒上台。至於梁振英，係到最後排哂HK字樣人海先出來，拎住雞蛋仔講咗一輪，真係聽唔到佢講乜，因為D人噓得太勁，之後就影大合照。咁Eason個立場可以做乜呢？佢嚟撐佢老友，又唔係佢主場，除咗影相，仲可以點？

香港對佢唔撚好？ 你睇下佢同韓紅合唱單嘢，香港嗰啲新聞睇完唔撚知以為佢哋形容緊毛澤東呀

藝術家

佢老婆先至嘔心，又囂

咁你講撚哂啦
我上次睇eason冇咩普通話喎
我夠可以話大陸仔搶哂香港人買唔到飛

大陸fans對佢恭恭敬敬，反而自己香港人又屌柒佢
連登真係多小學雞，老馮咁，翻大陸節目講香港嘅fans i love u好冇

當你有個咁大洗賺幾多洗幾多買杉又旅行又吸野，真係做幾世奴都唔掂

好多死忠會答你：因為eason串得起

見到今次咁多人都屌eason，其實我好失望，因為居然無人明白eason係一個點既人
我地呢d忠實既fans成日都話eason係藝術家性格，佢經常做一d離經叛道既事出黎，原因唔係佢on9、痴線、唔正常
而係一個好似陳奕迅咁才華橫溢既人根本無必要受“正常”所束縛
所以有人用佢係大陸唱得好正常黎比較，話eason睇唔起香港人、係大陸為錢唔敢亂黎根本就係荒謬
eason骨子裡有著離經叛道既藝術家性格，而只有面對佢最親近最重視既人，佢先會毫無保留咁展現佢可貴既真性情
eason係大陸唱得咁正常，唔代表佢特別重視大陸市場，而係恰恰相反咁表示佢對大陸人既不屑，認為庸俗既大陸人無資格見到佢既真我，所以eason先用佢既“正常”黎同佢地劃清界線
反而佢係香港好似唱得好差好hea,其實咁先證明eason心底最重視既都係我地呢班一路支持佢既香港fans
所以我懇請所有理智既香港人，唔好盲目咁批評eason，而係盡量去理解佢向我地展示既藝術家性格同真我

咪撚玩啦 大陸黎香港睇演唱會既人頂多咪係深圳廣州果堆
而家係3, 4字頭既歌手係得陳奕迅同容祖兒可以咁爆 有能力開超過十場既演唱會

連登仔真係好撚難服侍
咁撚把炮咪以後唔好聽佢d歌唱佢d歌囉

大陸人做開狗
香港人就要跟住做狗？
乜撚野恭恭敬敬
屌你佢係你主人呀？

D死忠成日拎個女人出嚟做擋箭牌咪仲嘔心

乜撚都反

聽眾問題，逼走曬啲勁人

得㗎啦 唔係多字就有用 我怕連登d小學雞睇唔明你既曲線

一矢中的

928講果堆野，有人屌
即刻有班死忠拎阿徐係黃絲出黎辯護

eason係大陸唱得好，肯定係因為大陸人聽佢d歌既時候全部好似我是歌手d觀眾咁投入陶醉，香港人學下野啦

班傻鳩成日用藝術家性格去形容佢d on9野

藝術家性格

香港班歌迷對佢唔好？你睇下上面班奴才緊張到！直頭係佩服到我五體投地！我諗佢哋就算比曬自己全家嘅女人佢屌都仲得！

典型香港人
係香港搵完錢上左位仲唔走咩

起碼佢仲有出廣東歌啦
仲要唔係hea貨 首首都高汁架喎
仲想點呀

偽人係咁架啦，邊到有錢就去邊到，鬼到你講真心咩 有幾多個真係個心係香港嘅良心藝人
Btw 話單春唱k質素就真係唔知你聽開啲咩歌喇

人地明明係絕世好老婆、民主勇士，但就比你哋班死忠講到一文不值

宇宙歌王表示： 我就是中國人，中國人不打中國人。

香港有咁嘅節目容納佢咩？

有心做音樂嘅，有機會做五湖四海參賽者嘅評審，比我都開心啦，有乜好鬧？

要屌不如屌本地電視台冇心搞音樂

都冇香港人用真金白銀支持

香港仲有咩能力比到搵錢機會佢？

咁佢廣東歌都唔洗出啦
好似某位宇宙級歌手咁

我覺得陳奕迅無乜問題 但班傻鳩fans真係好核突
藝術家性格

歌頌毛澤東嘅思維

講得啱喎
其實gem上大陸搵錢我都唔覺有問題
香港人咁撚垃圾

阿徐好撚慘！

原來佢係香港開果堆演唱會 賣果堆碟，買既全部都唔係香港人

e神奶共=歌手only focus on音樂 ,唔好牽涉政治
其他人奶共=奶共 死全家

咪柒啦
知唔知歌手係香港同大陸搵錢差幾多倍呀

阿gem起碼夠薑批評「香港音樂界國民教育」 叱吒903，單春條撚樣聽到十年就已經鳩縮

阿gem真係好撚慘

有名你叫樂壇金正恩， 連登仔契老豆毛澤迅

其實eason為錢番大陸有咩問題姐，但唔好講到佢係受害者無人尊重無人賞識先“迫於無奈”去大陸呢個咁有藝術氣息咁鼓勵創作既國家啦

exactly
講到香港樂迷逼害陳奕迅咁，好心班fans唔好咁核突
其他歌手去大陸搵食俾人屌到仆街

望住佢瘋狂賺人仔 係咪好酸呢

我唔反對歌手上大陸搵錢
但係係香港鳩唱 上大陸畀D水準真係

香港人批評歌手個陣就企高地
但自己為左搵銀就狗都做

咁人地批評佢番大陸，點解唔可以簡簡單單用“錢”做理由反駁，班fans就係都要講埋香港人唔尊重佢

舊登仔老豆都有人反 證明連登好多00後新會然

咪撚柒係
鬼唔知大陸搵到錢咩
又賴香港人唔肯俾錢唔識欣賞又盛

有得聽正到核爆菊花台 理得佢幫共狗奶屎眼

香港人錢又唔係多，又閹尖，屌你老母啦

見到佢扮走音唱十年真係好撚柒

真係好撚野 ， 曲到圓

咁撚細聲發句悔氣都算屌柒人？
唔撚怪得知佢唱到走撚曬音你班契弟都話佢好撚有感染力啦！

你老豆上大陸開演唱會有冇試過咁樣呀？

一樣都係咁撚有感染力， 射到成枱都係精

成日話我地香港人對eason要求高，唔比佢上大陸，平時又要對歌迷好好禮貌唱live唔可以衰
但其實班死忠fans一日到黑幻想eason係真正藝術家，然後佢做任何野被人批評就將責任賴落佢老婆、香港歌迷、香港唱片公司同香港傳媒度，邊個都有錯唯獨係eason本人無錯
其實咁樣假設左eason係永遠都岩既聖人同完美藝術家又算唔算係對佢要求高同閹尖

屌eason演唱會hea唱嘅究竟有冇睇過佢啲演唱會

記得有年容祖兒係東張定其他tvb訪問節目話如果冇人買cd，咁香港歌手就要係酒廊歌廳唱歌好慘
喂以前肥媽李龍基係歌廳唱唔知收入幾勁，買benz放係街任警察抄牌都唔介意
搵錢ok但香港藝人特別鍾意睇唔起香港fans，近年更唔少所謂資深藝人踩到香港人一pat 屎咁

咪同達哥一撚樣
達狗話做卧底賺支那錢振興香港呀

見到佢返到大陸笑得咁撚假真係好撚憎佢

認真佢唱普通話歌麻麻 廣東歌真係不得了

利申 : 忠粉

都話建議佢問下d參賽者係咩渠道聽佢d歌
睇下一萬個有冇一個有買cd

有死忠話eason番大陸真係唔係為錢，係因大陸人識欣賞佢尊重佢

啲普通話咬字始終有廣東話音

😂😂

唔覺得當狗 佢係香港曝光率都唔夠大陸泥。點樣知道佢對香港fans係狗

屌你老母
你番工比人屌都笑得出啦
人地番工關你撚事

😂😂👍

嘔你老母心咩
要怪就怪香港d電視台小圈子好過啦
歌手參與歌唱節目 有咩問題
你都on9
我本身都好憎大陸野
奈何人地肯投放金錢搞節目
多元化 設備又好 又好睇
歌真心好聽
TVB就真係嘔心喇
依家人地每個台都有自己特色嘅節目
香港曾經作為領導亞洲娛樂工業嘅地區仲係不意進取 有能力嘅人會選擇去邊度發展呢？

其實連登仔真係好鬼搞笑，之前維穩大遊行一千幾百銀個個狗衝，呢頭就雙重標準屌柒人地搵錢，俾你搵錢叫你跪低你分分鐘擦埋人地鞋底添啦懶清高咁屌柒人地

人地上大陸搵銀，又唔會對你有害
連登仔真係好撚麻煩

屌eason同收錢去遊行既都唔一定係同一批人啦收錢遊行一樣大把人屌
而且有無死忠幫班收錢遊行既人辯護，話佢地可能條女好大洗，或者係泛民/本土派唔尊重佢地，而共產黨對佢地好好先發至內心撐中國遊行

喺香港又無人買碟 唱首歌會俾人嫌三嫌四
賺唔到錢 一上大陸搵銀 番到香港就變地底泥
唔怪得個個北上完都唔返香港
其實香港人係咪負責趕走啲歌手返大陸？

大陸人聽開垃圾

你打份牛工咪又係錢

你咁撚鍾意話人哋逐樣嘢拎出嚟講，咁佢上大陸唱歌有冇拎撚住個電話讀歌詞呀？ 開演唱會又有冇笑鳩啲大陸歌迷跛呀？ 繼續上網去搵資料啦單春隻哈巴狗！話你老母做雞都冇咁緊張呀！

我屌你encore呢啲都夠膽拎出嚟講？ 咁所有外國歌手嚟香港唱得十幾首歌咪全部都唔撚尊重班歌迷？大部分香港歌手喺紅館開演唱會都會encore好撚耐㗎啦！Encore成粒鐘但完全唔撚理個演出水準就叫好撚尊重歌迷？咁響後台打邊爐嘅譚詠麟係咪全世界最撚尊重歌迷嘅歌手？ 叫佢學下人張學友同徐小鳳咁撚樣就叫對得住啲香港歌迷喇

係香港咁唔專業, 下下忘詞鳩唱, 係大陸就咁落力

上面有條傻鳩話佢有細細聲屌柒個大陸人㗎！好撚威呀！ eason我濕撚曬啦

香港人 玻璃心

eason都開始反，幾時反埋陳廣偉

不過真心想知，JJLin孫燕姿曹格嗰批星馬人長期係台灣發展，當地人會唔會屌佢地？？

I mean星馬人

你覺得屌佢單單因為佢去大陸發展? 係因為一返到香港唱歌就唔尊重玩野, 撚班fans

好似差李嘉誠未屌過

自己睇番係邊個咬鳩人先，我第一句就喺度講緊佢班死忠歌迷雙重標準，但你條撚屌就驚死自己個契老豆比人話，仲上網係咁google護主緊張到咁，仲以為你老母後生曾經比單春屌過，搞到你對單春有份戀父情意結喺度。ok，sorry，我係唔應該屌你契老豆嘅

人哋話佢響香港演唱會encore成粒鐘喎！原來響香港樂迷心目中，演唱會嘅長度係仲緊要過成個show嘅整體質素，咁唔撚怪得知香港樂壇而家咁撚衰落啦！對一個歌手可以完全冇要求！

我跟到你個思維我就做咗單春個哈巴狗同便宜仔啦

你契老豆今日畀咗狗糧你食呀duo唱到咁撚樣你夠撚膽同我講有質素你老母今晚就比十條印度佬屌穿佢屎眼

叫你上網搵資料揾佢有冇喺演唱會屌鳩班大陸歌迷同hea唱你咪又係搵唔撚到，做便宜仔做到你咁撚唔專業

好地地係邊撚個突然發狗瘟咬鳩人，又上網google啦，個老母比老竇帶綠帽仲比單春中出過嘅便宜仔

你都好撚嘔心
番工都俾你屌
唔抵得人賺得多過你就搵地方屌柒人
又唔見你主動買多啲碟等佢係香港賺錢？
虛偽

屌柒佢嘅人，大部分人都買過佢嘅碟同聽過佢演唱會

香港人仲撚嘔心啦清高撚

eason 不嬲有人反
只係佢係舊登老豆 一反佢就會比無數人插
好似呢個POST咁

最雙重標準既係 佢地會瘋狂反GEM
理據明明都係類似 但EASON就聖人MODE
GEM就係蝗

有個咁既老婆真係山都食崩

自己咬人先又話人咬鳩你明明就係緊張自己個契老豆比人話心急護主

講到大陸就有人買咁

正一垃圾單春

有大撚把人話佢嗰次冇問題，仲神化佢好多事件，我屌柒班死忠對其他歌手雙重標準，你無啦啦伸個鳩頭出嚟對號入座做乜撚嘢

咁人哋唔企起身洗唔洗話人哋係跛先？

由頭到尾我都係屌柒緊某班香港歌迷嘅做神文化，總之單春做就得，送禮勤，阿Gem，容祖兒，張敬軒做就要死全家，所以我先特登拎幾樣嘢出嚟睇下佢啲死忠點樣回應。

我覺得啲人係話點解李克勤已經係前輩級仲要上去比賽比人評頭品足先鬧佢啫

同埋唱得好柒
首首歌都要硬加鳩叫位
唱腔首首一樣
老土兼悶
好似阿伯入neway唱K

喺香港D人咪最叻笑鳩佢送禮同唱歌機器

揀歌完全冇誠意，純搵銀feel

掂喇
eason有運行了

又更上一層樓

雖然好多時做馬，但睇下人地成個show專業水準先講。 香港？ 就算演唱會都係用埋o的濕鳩架餐。 人地大陸音樂節目隧隧band都係頂尖的，架餐更係頂尖器材。

連登真係多垃圾

雙登仔不嬲對自己鍾意既陳奕迅 張敬軒 側田呢堆男歌手好好說話，但一講到阿gem同李克勤之類既歌手就雙重標準

duo病撚左之後打針唱又唔提
eason's life無論係run down同舞台效果都誠意十足
點撚樣當香港fans係狗呀
講黎講去就係傷台頒獎禮

送禮勤做就成班屌 佢做就成班出黎護主

呢個真，其實佢hea 9 商台

好多年前某班謝安琪歌迷又係咁撚樣，走音咪走音囉，又要搬千鳩幾個理由出嚟同佢兜，兜都唔撚緊要，仲企圖想洗撚埋其他人腦我話佢走音，佢哋就話佢啲歌同隻碟做得唔錯，我屌你我夠有買佢啲碟啦，我而家係講緊佢嗰陣唱live成日走音仲諸撚多藉口呀

跟著就比人瘋狂炸我email咒我死全家

比較諷刺嘅係，其實第一個捧佢上一線嘅香港媒體應該就係音樂界國民教育903，我的快樂時代之前，佢根本都唔算係一線

成班係到講經

呢句好中

你話我死忠盲撐都係咁講，如果真係Eason fans你應該知佢係超級鍾意音樂同唱歌嘅人黎，亦都係因為咁先會多次屌啲fans拍手鳩嗌之類，唔明點解會有人屌翻Eason 轉頭，其他歌手冇屌就代表係唔應該屌？
同埋佢係一個好有性格嘅人黎，佢都講過唔鍾意商台，佢唱得衰冇心機可能係佢想表達佢嘅不滿，啲獎雞鳩咁頒，當然出黎個畫面係柒到我唔敢睇翻啦，我亦都唔支持啲歌手咁做，但Eason 出晒名癲架啦，咁做唔代表係佢唔尊重，即使佢係都只不過係唔尊重商台落佢面多啲。好，可能你又會覺得我鳩噏幫佢兜。咁直接啲，學樓上啲巴打話齋，數次嘅失誤就判人地死刑，公平咩。
仲有，理性啲啦，明眼人都見佢唱得衰嗰幾次幾乎全部都係商台頒獎典禮，你自己諗下點解啦
最後，翻大陸搵錢好屌，個撚個都想翻架啦，咁撚好搵，翻撚到先得架，大陸有撚咁高人氣咩
好似容祖兒咁，攻極都係咁上下
可能我少睇八卦新聞，我真係冇見過Eason 踩香港，奶大陸

佢點解唔妥商台？雖然我一向都好撚憎呢個音樂界國民教育，成日懶撚公正咁，明明全部都係計播放率，但佢哋起碼都叫做肯比歌手唱晒成首歌先。

真係勁多護主
連登真係變幻莫測 唔鍾意嘅人上大陸就彈到一文不值
自己鍾意嘅人上大陸發展就好呀 Ok呀 貪香港馨香咩

你死喇
連登最多單春fans

仲有過氣影帝羅嘉良，又話自己個女應該拎香港身份證。又話自己老婆應該可以喺香港得到更多福利，但連登仔從來冇屌過佢半句，淨係識拎葉榮添打飛機，計我話，葉榮添呢個角色本身就已經係一個終極偽善撚，仆街到暈。

唔中意咪唔好再聽囉 反正佢唱k質素
你自己入k房錄自己把聲都好聽過佢啦

唔明啲唱歌嘅人去邊度唱都要比人屌
好聽咪聽 唔好聽咪唔好聽囉

嘈到面紅耳綠都唔知為乜

冇左呀Y啲歌硬係唔多夠喉

係香港做番自己都俾人屌
係香港扮野又冇錢收
番大陸扮都好正常

講真 好懷念當年eason 基仔 送禮勤爭金獎嘅年代
今時今日唔通你叫eason同偽毒坤爭咩
留係香港依個舞台根本冇意思
cctvb又係咁推啲新人上嚟洗腦

講真 基仔送禮勤全部都有上大陸節目
依個係時代變遷 而香港樂壇冇追上去
留係香港真係乞食 都冇平台俾你做音樂

平心而論 成日話反大陸野 大陸公司岀每個月20~30k請人 你地都實有大把人仆上去賺人仔
唔好唔記得1000蚊遊行單野

佢對上個演唱會 成個tour都喺大陸開 澳門都有份 但就冇香港
死忠仲想撐?
唔係話佢唱歌唔正 係佢根本分別唔係好想理香港人

支持
咪撚聽啊仆街
少你地支持冇乜影響

係咁架啦，支那肯畀發達機會你
你都做狗啦
係香港又係做狗，仲要冇錢

On9？大陸好撚鍾意買cd？

有錢搵理得你
香港搵到
但大陸搵多你幾倍
邊個唔做
個電影台又多人睇
又增加知名度
再放上youtube 香港人一樣睇
所以 一個字 錢

邊個演唱會？
eason's life tour?
eason's life tour第一站咪香港

佢講緊another Eason's life
其實係因為Eason's life鬧出左多個風波
又版稅 又話自己有情緒病人群恐懼証
先改個名

如果叫我上去幫支那打下飛機，做場戲咁就有錢收，咁爽既我都去

人群恐懼症唔係成日打飛機既毒撚先有？

由佢娶個不知所謂老婆就知佢有問題啦
日日係咁fing錢 仲期待佢d乜

功利社會裡，笑貧不笑娼，大部分行業都係咁架啦，唔通下下打爛自己飯碗咩，上面又唔係主場，邊輪到佢亂咁黑面，我好理解。

呀gem就比大家屌到爆
eason大家就覺得冇乜野
爽

人地周董上去做一期都穩袋8千萬
Eason 都應該賺吾少啦
你中張金多寶扣埋稅都唔知有冇
上到去聽下新歌聲
又可以同勁人夾下歌
何樂而不為

唔通留喺勁歌金曲同你分享新歌

好難講

樓主係咪想人地服侍你一個，正係唱歌比你聽，咪on9啦，你出得起錢咪留佢係香港囉，歌手都係人，都要揾食，幾時論到你批評，都痴撚線既

我覺得eason對香港FANS冇乜話特別差唔差
佢鬧D鳩叫FANS我覺得好岩, 有聽開甚至現場睇過既真係會覺得好撚難頂
班女好似失左控咁, 忍唔住係咁超高音尖叫
無論佢係唱緊活著多好呢D咁沉重既歌都好

佢真係對於香港既頒獎禮係特別差
對台灣頒獎禮既重視程度真係高好多

呢類我覺得同傳媒有關, 從來唔覺得D香港傳媒係欣賞D歌手/電影人
但係台灣對音樂人既態度係爭好遠
你睇D台灣大陸訪問/節目就知, 香港D歌手同電影人俾人當係大師級咁看待
喺香港就俾人當臭四, 香港唔係剩係陳奕迅咁樣返大陸去台灣唔留喺香港
基本上所有90年代天王級/1線既都冇留喺香港發展
最多係電影叫做留到D人, 但係好多都係合拍片

頒獎禮又馬虎, 台灣金曲獎會搵EASON突登唱一PART經典廣東歌手既國語歌, 搵大師級編曲家從新編曲, 音樂性好高, 可能有人覺得一般, 但係起碼見到D人係從音樂既角度出發
頒獎又重視質素, 男女歌手唔會因為你係周杰倫張惠妹五月天就一定連續十年俾晒D大獎你
連張學友都仲做緊國語歌又真係會去金曲獎

都唔係呢幾年既事
啲歌啲碟國語既就做得好撚正 的確高質
隻米閃幫佢攞多次金曲歌王
我都幾鍾意佢呢幾年既國語歌
廣東歌呢？sorry我覺得難聽到暈 好多都好hea曲悶到暈
講live啦 我第1次睇佢live就正正係duo 樓上有啲友攞打針唱黎幫佢辯護 sorry佢把聲打完針都爛到咁我寧願你退票算 成場勁難聽
冇錯既 我現場都feel到佢落力想做好佢 但我覺得你咁既聲仲唱 不如退票好過 尊重返大家 而家感覺就係唔想煩唔想搞退票
張學友失聲都會鄭重道歉搞晒退票咁 因為人地識尊重自己 尊重觀眾
就係咁 佢既演唱會我諗我都唔會再入場睇

eason對我黎講都算又愛又恨 佢啲歌的確係心靈雞湯 但佢唔係完人 都係人之常情
佢好多歌好聽係事實 但佢hea鳩香港係事實 啲fans幫佢打飛機打到好撚核突都係事實 其實如果唔係啲fans咁嘔心 下下幫佢打晒飛機 出乜7歌都話正 佢都未必對香港咁怠慢(當然903都1樣嘔心 近10年啲廣東歌唱到咁都年年金獎痴線)相反米閃金曲歌王係值得攞既

呢條撚樣聲又爛，淨係識食老本，都有咁多人撐

係高登俾人捧左上神台....
呢邊又唔太神 估唔到

我唔明一個pop star點解會有咁多die hard
係高登講只會俾人圍屌
連登有冇人可以講到答案我聽

我就真係唔撚信呢度d清登連登仔個個都肯每個月俾月費聽歌

起碼大陸係肯揼錢有心搞好個節目，香港個d全部都9 hea你都唔想上去唱啦

果時送禮勤上大陸，比單春d fans 屌到仆街
單春fans 真係世界級雙重標準，自己都唔面紅既

yes 所以gem奶大陸根本冇問題

揾錢緊係啱
不過佢係中國D表演又自high又扮晒認真咁
係香港連攞獎都hea, 西你面
根本仲衰過醬

折鳩墮囉，睇咗一集啲參賽者
個個都唔揀佢，要揀周董
真係好cheap, 攪到咁真係

你班港豬會唔會睇得自己太高啊，人地洗春睇你地面色咩，平時就笑支那玻璃心，以家又

我唔識欣賞佢嘅歌藝
平時都唔會聽
講到我係fans好恨聽佢留佢咁

啲人自己唔識聽歌
咪話佢唱歌勁囉

我覺得佢唱歌普通
吸引唔到我
份人仲咁虛偽
我做咩仲要買碟
唔好諗到個個都係佢fans先得㗎

錢固然係

但除左錢
留係香港個巿場乜做咩呢？

講真佢哋個樣其實唔差

咁講法同少時潮文有咩分別
我都好懷念以前既Eason 佢嗰有仲有團火 唱live好盡心盡力
佢係大陸既表現係點我唔理 但佢近年大部分時係香港唱live都係hea呢個係事實黎
不過正常既 做左咁多年咩都厭啦
但我覺得唔應該盲目咁幫佢搵藉口

咁我又唔覺得佢hea 香港，米閃唔算好好wo ，口味問題，08年攞金曲大碟獎隻不想放手無論概念同連貫性都做得好過米閃。

上兩隻廣東碟quality 都唔會差過依幾年啲國語，但隻the key 咁屈有鬼用咩，咪又係唔好賣

不過話佢 hea 香港頒獎禮都啱嘅，的確唔夠專業

呀漿又唔見你地咁講 收皮啦

鬼叫eason係毒撚歌神
gem咁嘅實力想出去闖都正常
大陸的確係第一步
不過兩個都唔鐘意

樓主小心俾狗咬

eason有寸過香港人咩？

如果宜家開謝安琪應該揀張繼聰定陳奕迅唔知會點

陳偉霆點串香港人？

連eason都開始反
香港樂壇無了

記得前兩年開con走去睇
同依家上大陸節目比 點解依家把聲靚咁多

你唔係target customer 點解要show你

譚伯都比班小學雞反啦
點解eason唔反得

gem 就咁記都記到唔俾香港傳媒採訪

陳偉霆無咩呀
最多笑佢柒
我無屌過佢

宇宙gem d柒頭歌迷

Gem有種開名屌903我覺得仲高尚過大多數香港人
注意佢個陣仲未返支那未紅

香港人串佢就有

淨係寫文支持梁震英都夠啦

痴線
越反越有呀

嗰d係單春狗d垃撚圾fans思維, 雙重標準到呢